而家An機除左SAMSUNG同大陸機仲有咩選擇?

LG = 辣殺
HTC = 收皮
Sony = 恨鐵不成鋼
...不如試下CAT

CAT??
未聽過

成日想買cat機，陣佬味勁到
但覺得home鍵好快壞

Nokia同asus都ok

衛訊都有賣

Nokia

冇手機競爭咁大

3星 華為控制住供應鏈

連蘋果都要求高通拎貨

拎晒d零件生產淨組裝果d自然退出

Nokia，不過唔好貪平買中國版

華為 同三星 完

BQ

望左望spec，價錢同d selling pont
睇黎你同樓豬由盤古開天開始結仇到宜家

Google Pixel dude

Pixel
Or BlackBerry

而家Blackberry = 大陸機

北京backup服務

Nokia 垃圾 狗也不屌

用asus覆呢個post

親生仔Pixel

Oligopoly係咁上下
You have no choice

ASUS ZenFone 5Z (ZS620KL)
點睇?

samsung

LG

華為邊了控制住呀
mon又用 Boe shamesung Lg
cpu又係台積電代工
ram又係shamesung
cmos又Sony
鏡頭又大立光

nokia垃圾機 cpu永遠都係清貨濕鳩代工掛名

Nokia出咗事連登仔依然繼續推

背後都仲算係 BB嘅
雖然係TCL

屎為冇供應鏈
反而三叔就真係得
display SoC ram flash 電池 相機sensor 基本零件自己有八成

講真 android world 好難賺錢
三星only one 賺錢
個個都退出
LG SONY 其實都有賣點
但係都蝕錢

唔係 Google 自己唔使靠phone 賺錢
佢都唔會出

google

samsung 都用360
嚟咁睇下部sony X1 點先.

我上個月喺 sun買咗部v30＋, 過得去啦，貪佢輕身冇M額。希望用倒兩年。（不喜LG勿插我）

根本而家選擇就只有Samsung 同埋Pixel

大陸垃圾唔會係考慮範圍入面

Asus

唔會用大陸機 泡菜機 Sony

剩返Nokia 同 Asus 揀

不如試下用iphone

以前連仔好鐘意呢款
可惜好似無再出了

Nexus 6P
之後咪Pixel 囉

無留意呢款 自膠

算把啦你
宜家根本就係大陸機當道
其他an廠都死下死下
要怪就怪點解你d同類質素咁差係到助長大陸機
好快你就冇乜得簡

sony lor，但真係唔争氣

function 一流

An機唯一有機會用Samsung

Xperia

sony部Xperia 1終於生性 不過5月尾先有
Nokia就Nokia9影相幾好 不過就845 同埋影相之後要處理 但係處理過就好好多
Pixel唔使講 Google親生仔 影相無得輸 又係855 打機嗰度應付有餘 不過淨係得水貨
Asus就唔熟

Ask

垃圾，用g3 時覺得幾好，個制係後面又幾方便。
好啦壞咗（有過熱關機問題）。
個個叫唔好買lg , 都入手咗g5 ，貪佢可以換電。
下一部垃圾，無啦啦唔知更新咗咩，2個鐘用完得一舊電，屌，我未更新一電係機一電係身，仲有舊係屋企充。
更新完3粒電頂唔到我9點出門7點返屋企。
垃圾！
仲未計部新機4月買6千幾7千銀，8月4千都賣唔到。
指紋位壞兩次。

Lg最好係鬧鐘，真係無第二廠會好似佢咁，提早提你鬧鐘的時間，而且你可以暫停鬧鐘一日。好似你set 7/7點半/8點鬧鐘響，你6點醒咗，可以停咗佢地唔響。
G5舊電可以買個充電盒，帶埋出街可以當充電器借俾人地充電。

千其唔好更新android

呢部匪為代工

其實Lg唔錯 用緊v30+ 遲下睇下會唔會轉50
唔想要三哥可以考慮吓 用過幾個牌子都係lg最順手
但係買機同用機都要好小心 見好多人前幾部都出哂事 本人運氣好 用過幾部都冇事
硬件都ok但係整好貴 唔小心全裸跌咗落地下 個mon邊位都係崩咗少少仲用得 去相熟舖頭問過 話30組裝好複雜要成千蚊
話防水但係個type c頭入過水乾返過幾個禮拜就虧咗(查過好似話發霉)整咗3舊 最on9係部機潮濕(天氣熱放褲袋 機背俾汗整濕少少)就唔畀叉電 局住我買無線叉

我而家就係用緊G5
佢個4G虧虧地,用一排就會好似收唔到咁
FINE,轉3G我都用得
係打機好快熱,D電好快脹
FINE,買過粒新電就好似新機咁
係近日認唔到張SD卡,仲未知係張卡問題定卡槽問題
但32G真係唔撚夠用,差唔多時候換機
不過LG d function幾好用,CAP圖CAP GIF都得(不過我諗其他機都得)

其實...我想過檔iPhone

點樣安全地過晒啲WhatsApp過去

可以換電真係最大優點
人地插緊電線，我啪啪啪換咗粒電，又快又型。
同佢的雙鏡頭影相叫係最早有嗰幾部黎，所以先會買。

逐個聯絡人sd back up傾計紀錄去email 。

CAT,KODAK果類係賣牌子俾左大陸出既機黎

買咗X7 但上網搵人flash返8.1 嘅rom

無人提moto

其實LG V20,V30真係唔係講到咁差

唔買LG,SAMSUNG,SONY依D既話,得番日系機
Sharp AQUOS R2算係最新SPEC了
但係依三四年既SHARP,無哂以前日系機既特色了

只係保得住用自家靚MON.影相都尚算有質素

不過SHARP既ROMS優化麻麻地.

MOTO自被大陸廠買左後

基本上無乜機係高階U了

優你老_

sharp都變左大陸機啦

會保留返啲群組嗎

有啲舊同學組、同事組好想保留

用backuptrans

即係冇選擇.
轉IPHONE 算啦. 等今年發佈會

同呢部一齊出既LG nexus 5x 集體燒底板

華為起碼冇咩出大問題

仲有Google親生仔

笑死人咩
人地LG上年賠緊錢啦

6P拖到依家

幾多年呀

出完兩部垃圾

成條line都摺埋

LG幾時有賠過錢? 冇聽過bootload有得賠

31-01-2018
LG 承認手機 Bootloop 問題！賠償用戶最高 US$425

港哩緊係冇得賠啦

Lv v40

華為代工嘅 Nexus 6P 有收音問題
後面個降噪咪會搞到對方聽唔到你講嘢
要root 機停用佢先好啲

nokia一樣係send數據返大陸
一係三叔，一係轉iphone

確認係壞SD卡
可以唔洗換機住

三叔,iphone 一樣係send數據返大陸
總之大陸有賣既都有send
要買你就搵隻冇大陸行貨既

咁得返google?